嗚嗚，媽咪嬲咗我啊，點氹返佢

啲女人真係好閪煩

say sorry

鬧佢

下個月交兩份家用

講錯乜

媽咪真偉大
媽咪錫哂你🤗

你幫我交？

佢話佢求我做嘢我唔做。。

人哋教我扮無嘢

似女友多過似老母 女人

估background

求

唔想俾你用

佢以前唔係咁 嬲到心淡

巴打到底做咗咩激到auntie咁

你以為有分別
其實係無分別

我屌 咁撚嘔心?
女友咩

佢叫我做嘢我叫咗幾次我都話等陣
之後佢就嬲，話唔使我叫我啊爸幫
點知我啊爸衰多口，佢就發癲話以後唔使我哋兩個幫
話服侍到我哋tup tup掂唔調得返轉頭
以後自己顧自己，之後嬲到血壓高第日返工暈

個frd叫我扮無嘢氹佢，咁佢就會唔知好嬲定好笑

正衰仔

佢話：你哋自己洗返自己啲衫！睇下你哋死定我死！

屌你好不孝

都話架啦 港女好撚煩